[集思廣益]點先可以阻止啲人挨住地鐵扶手柱？

將條扶手柱由圖柱體轉成一岩一忽咁 等佢地因為會un住而唔挨落去
有無得諗？